地盤狗已經預約左疫苗

老細話唔預約唔準返工

打邊隻？

洗撚咁麻煩咩
裝返個代謝編輯器咪搞撚掂

當然是pfizer啦

即係點

睇清楚先啦
係完全唔關pfizer事

哈？香港現在除了pfizer和國產還有第三隻打乜？

BioNTech

BioNTech同Pfizer係同一隻😑😑😑

優先接種又變左強制接種

老細叫到唔通想俾人炒乜，其實我都唔係日日地盤，做N展返寫字樓多過;去地盤

剩係敢搵細既開刀
老個班有經驗你叫佢打睇佢屌唔屌撚死你

真？

我老細都預約左

地盤廢老 先係最多藍絲

日日屌美國, 讚中國好強大

利申: 做左地盤十年

而家有兩隻可以揀。不過地盤可以優先打咩？

再見啦！珍惜餘下時光

可以
剛剛新增加的優先組別